369 369 般泥深夜恥笑區 369 369

我紐 joselu 2球 diame 1球 隊長又頂一球

輕鬆大炒劣態般狗💩💩

夠膽贏我利

太出風頭 降班膽

垃圾狃狗 搬泥都然唔到 食屎啦